純口罩用後感討論區

本討論不限任何國家口罩，歡迎大家留下口罩用後感

首先，小弟只係用過幾款日本口罩，以下為簡單用後感
超快適
個人認為耳帶十分舒服，又包得好全面，目前認為係手上最好的口罩

BMC 炭
係幾厚幾舒服，包得OK全面，但係有小小焗

超立體
耳帶同超快適一樣舒服，但係講嘢會有小小移位

以下開放討論

PIP 定白元舒服啲

有無覺得超立體好似有啲薄
但我剪開過又真係有三層

fifty 真係好fit好舒服

Medicom 日版

Pro Lane - OK
比較貼面, 條帶比較緊, 但係唔會戴到痛
感覺小小焗, 講野小小扯住, 不過都唔會移位

Pro Lane Relax - 正
比較鬆動, 條帶又厚又彈, 咀空位比較多, 講野唔會影響鬆緊

超快適

同好

係咪skinny? 得fitty 100 唔知好沒用呢

有冇人用過presto藍，好唔好用

台灣SumEasy
無乜Comment, 散裝大過獨立包裝
除返開1蚊1隻 ok啦

日本BMC 竹炭
鐵線好firm好貼面型 耳仔唔痛 4層厚左d
講野個罩唔會飄移 我個人最喜歡

日製超立體 (30入 & 7入)
貼面 但無BMC咁貼 講野個罩會飄移
唔會貼嘴 耳仔位最舒服
但唔似橡筋咁好彈性 拉鬆就真係鬆左

日本不織布 (60入)
無乜感想 同台灣罩差唔多
純白色 難分前與後

印尼Sensi

個厚薄度 兩隻或者先等於一隻BMC 不了

Daiso 超立體
鼻高長面型 完全無安全感 遮唔到下巴
遮到下巴又唔係好遮到個鼻

仲有兩款台罩，一款韓罩，三四款日罩未試
遲下再試

1313 戴得啱 （條帶連接位在外，睇logo）
繩唔緊，包得實，面料軟，filter厚，fit面，我覺得同戴9010 n95有得比，當然唔係氣密啦

Presto 綠 - 無comment，正常

好多日本口罩係需要你先整好個鼻位先戴上面，就咁戴完先按會唔貼，個盒有寫自己睇

我得fitty 100, silky 應該不得了

我可能塊面大，用fitty 覺得太緊

bnc 就幾好

三次元最正

白元好透氣，但條鐵線唔係好貼面。

買咗三盒但仲係海上漂流緊唯有等睇其他巴絲comment

品罩師專區

KF94

2106 超快適大 大人用條帶有d緊

1313 白元大 有d太硬 好易漏氣

1536 presto 藍 中間條骨唔係幾舒服

1636 fitti 偏細 真係好撚細個

其他未用過等巴打補充

眼鏡撚得白元意粉用得

fitti 男性真係無緣165 size條橡筋都太緊

三次元
一開始有陣味
戴耐左就無
條繩粗啲
都幾舒服
少焗

超快男
用料舒服 不過好焗 feel到佢厚過其他
有人話條繩舒服
我個人就一般
有啲緊 唔想咁緊就扯鬆少少先

三防
整體幾舒服 都好通爽
不過唔知係咪我個人問題
佢會痴住我個鼻
抖氣好辛苦

Medicom
雖然我個隻唔係MIJ
不過我暫時最鍾意佢
好舒服 同我面型好fit
而且係好靚嘅黃色
唔焗

超立體
外型靚
立體設計唔會痴住鼻同嘴
不過因為無鐵線
係咁講嘢嘅話會跌
同埋四眼會有霧

Cute Girl
口罩有心心好可愛
不過隻粉紅色好淺
16cm 女仔岩岩好
整體都幾舒服
唔焗

點會 我戴眼鏡 除超立體其他都ok

奧田藥品 其實係唔係堅嘢？有冇人用過？好似無咩人提咁。

BMC 布吸水力強 鼻線貼鼻 眼鏡唔起霧 女裝偏細 帶短 戴得耐耳仔痛

白元 size比其他牌子大 立體設計 咀無咁易掂到塊布 帶軟同闊 長戴耳仔唔會痛

Fitty EX 超正！

老婆話隻超快適145MM女裝好FIT好舒服
其他女裝(FITTY,BMC女)佢都係覺得好普通

presto綠有無人用過 男人用OK?

台灣中衛
夠厚 但透氣度都唔錯
係略為大個同鬆

台灣匠心
男女戴size都唔錯
但都係側邊位有d疏風咁感覺

可能自己臉細

Fitty 有大碼，18cm

有冇人用緊presto綠？
貼臉果層鬆鬆地加埋啲毛，了到個鼻好痕

What! 1609一百個果啲有大碼架？！

1609 獨立包裝同款好似冇
另一隻 Ex 就有大碼

絲

用開fitty EX 14.5
覺得無可挑剔
好fit好啱size
質地都唔錯
重點係耳繩舒服戴得耐都唔會痛
遲啲粉紅色silky touch到咗可以再比較
家樂氏（又名臭西）都有買
但一比較見到耳繩幼咁多就唔敢用
決定留起告急俾人/自用

白元14.5 粉紅罩
耳繩太長一定要打結
打咗結就perfect fit
個罩質地都幾挺身
可能有人會嫌硬但就唔會下下呼吸都噠落塊面度
質地似厚身高質滑身既紙(?)唔會起毛
除咗要耳繩打結麻煩啲之外我都幾鍾意
重點係粉紅色好靚

presto 14.5
有少少唔理解條鐵線
好似唔多起到作用咁
質地偏軟身
偶會起毛
但CP值黎講相當唔錯
size都算fit 耳繩都舒服

超立體 細碼 有鐵線
啱size 幾fit
唔會貼住個鼻同嘴 空間感唔錯
但個形狀始終唔係好睇得慣

cute girl 16cm
隻淡粉紅罩同粉紅bra帶真係幾靚
加埋佢兩側既波浪車線
啱面形既話應該真係會好正
可惜對我黎講有少少太大
所以都係俾咗人嚕

遲啲會再有多啲粉紅罩到
又可以再品罩

sorry for 搞到大家 TLDR

我都用過匠心
都係唔太fit少少漏風
其實呢隻係咪得bfe

白元guard pro 灰
幾有型😎

舊海綿有冇遮視線

未用過普通，我唔覺鬆

其實唔係好大舊啫

BodyChu KF94 唔錯
好貼面 不過我戴左一個禮拜冇消毒過
好似可以用太陽燈照 我冇買

而家先開

正版SENSI係幾舒服

有無997用後感？

我都見無人提過所以無買呢隻

btw ，sensi 其實都好多款咁
有d 罩上冇印🤔

用過白元,fitty 7day EX, PIP紫

fitty 7day EX>白元>PIP紫

仲有好多牌子未試, 唔想盒盒開, 最衰大部份唔係獨立包裝

我用有印logo果隻

好似係
用埋d貨尾就算了

呢隻真係冇得輸。

正過普通bmc 透氣左 條bra帶都舒服

同問

第一位: 超立體- 好貼好舒服
第二位: 超快適-鼻位無咁貼但都舒服
第三位:超絕唔知乜乜乜- 偏薄帶完好似無帶，有bfe pfe但無vfe

利申：鼻骨偏高

Pish

瑞士巴平時都戴17.5?

Beesure隻粉紅色真係好撚怪

咁應該完美+性價比

好sharp下
不過有vfe/pfe?

大頭絲

Medicom Premier (MIC)：
貼面度：鐵線超級貼面，成個口罩包實哂塊面
透氣度：唔焗
飄移率：講野完全唔會移位
耳仔位：戴成日唔會痛
其他：無獨立包裝，但整體仍然係最最最正
評分：

PIP紫：
貼面度：好鬆包唔實，兩邊帶打結後貼好多，但貼到口罩會掂住個嘴唇
透氣度：唔焗
飄移率：會係咁移位，打結後大有改善
耳仔位：打結後戴成日都唔會痛
評分：

日本DRC醫藥：
貼面度：貼面，而且特別剪裁令到點講野口罩都唔會掂到嘴唇，但鼻鐵線位仍不及Medicom
透氣度：唔焗
飄移率：唔會移位
耳仔位：正常Size雖然得165但都唔會耳仔痛
其他：有獨立包裝方便攜帶
評分：

白元快適：
貼面度：鐵線位有少少漏風唔夠貼面
透氣度：唔焗
飄移率：講嘢會移位
耳仔位：唔痛
其他：戴耐左會起毛粒咁，撩到塊面痕痕地
評分：

老豆用過ok 話好舒服岩佢

Astm Lv3, 冇vfe

有冇人覺得白元快適好臭

臭膠味，好難聞

超快適女 隻粉紅色好正

之前買左抗菌防臭四層日本brand口罩
個鼻樑鐵線位好鬆 唔係好固定到

聽巴打講傳說級997好正
聽日開盒試下先

Medicom 好fit好舒服
用過理的同超快適，ok la

白元快適Pro 有海綿果隻
眼鏡撚必備
真係完全唔會有霧

其實大家各款口罩尤其大品牌係咪都有寫生產日期/到期日的?
好似唔多見

咁如果無戴開眼鏡
帶依隻係咪好on9

超立體
好舒服，唔焗，又唔勒耳仔

超快適
同超立體嘅評價一樣，價錢仲要抵玩啲
但內攏有毛毛感

Medicom
普通外科口罩一個，內攏吸水能力比較低

理的
比起其他戴過嘅口罩焗好多，但spec嚟講屬最強口罩

Klean mask
好q薄，但試過係防到水
唔搭車岀街2個鐘內可以用下

有冇人知日本製個隻DRC係咪真係咁勁用到3至5日？

有人講DRC
剛買咗五包，準備試用
清係一日用一個？

KF94
戴左之後口部同口罩之間有空間感,但旁邊兩側亦都比普通外科口罩貼面,貴得來係有道理,不過都唔係自己買,係公司派

CSI
一戴會有陣獨特既氣味,但戴整體係幾舒服,厚度亦夠,最重要係本土製造,高分推薦

本土製造

我一日用一個呀，始終戴住成日份工又要講野，我都唔知佢賣點係可以重用幾日

超快適好似有生產日期
其他唔係好覺

想問大家 買印尼3M獨立包裝罩好定係日本牌子大陸做冇獨立包裝 有晒bfe vfe pfe罩 好

留名
今次疫情過咗之後買定一堆看門口

Beesure Level 2 呼吸好舒服 鐵線硬

FR-169 Level 2 一般 會起毛 唔係炒價 好平220yan一盒

完全唔覺有味

有冇presto同fitti臭西用後感會唔會好焗

fitty silky touch 藍色
幾滑幾舒服
鼻側漏氣 都係啲鐵線問題 （之前用嘅3m台灣製造口罩貼面好多）
好似幾厚 有啲焗 出汗
帶耐左耳仔係會痛嘅 可能16.5cm有啲細

係啊

超立平過超快適一截喎ching

Prefer後者

今日試戴白元快講，冇味
反而前幾日戴PIP就有味

有一盒200個諗緊 自唔自用

有無圖其實
講數字真心唔明...

有無自拍樣睇下
有一盒 唔知開唔開黎用
得三十個想換左佢

pk 買個時亂㩒 好貴

開個下係臭

用緊 都ok 係鐵線唔太貼

CSI
戴一陣都可以接受, 戴4個鐘以上隻耳仔勁痛

白元
算係最好, 戴全日耳仔唔會痛, 四眼仔又唔多覺有霧比起超立体

超立体大碼
講野會移位, 戴得唔好四眼仔眼鏡會起霧, 但舒服度係最高

12小時內可以重用
話最多用5日，好似係

我女 用過都ok 比我會自用

鐵線 日本都係咁....得肉桂狗好少少..

白元唔係白色咩

有粉紅色

唔會

留夠睇品罩師報告

presto同白元條鐵線都唔夠貼

crosstex cranberry竟然無人講

我覺得快適隻味好聞過其他

Crosstex我買左isofluid level 1 & 3
只開左level 1黎試
Very good, 我係細面絲，平時用開14.5cm
用佢17.5都good fit
因為下巴多一條鐵線可以包得好實好貼

有無人用過presto女？

我覺得幾好 冇咩味 條帶舒服 最緊要層料唔易濕同起毛 又挺身

大臉絲

白元藍：橡筋太長要綁一下 耳仔位十分舒適 口罩size fit

白元女：口罩位略細 打喊露會走哂位勉強都叫戴到大臉人有得揀就唔用佢啦重點係太細好冇安全感

家樂氏16.5:口罩size fit 橡筋fit 舒適度一般獨立包裝
Cute girl :口罩size fit 橡筋fit 舒適度一般外觀

（待續

都唔係既
舊海綿幾舒服 不過焗焗地

超立體30個嗰隻，係咪戴眼鏡嘅唔洗試？聽講會勁起霧？

戴落偏細 都舒服不過偏焗
不過唔係戴眼鏡可以換左佢

Cute girl比起其他牌子質地都幾鞋
好似話premium會質地靚d
但外觀真係

pish

BMC呢兩日天氣熱有d焗，出汗
覺得同n95有得fight
但呼吸時貼到咀會，有d唔舒服

有冇人用過極上空間 藍色款 好唔好用

有盒紫色
無寫三寶唔知用唔用好

有beesure 即係cranberry
astm level2 好厚身 幾貼面 感覺好protective
返屋企除咗個口罩 塊臉紅晒
條鐵線都幾貼臉 眼鏡冇起霧
耳仔唔痛 整體唔差
落街買嘢用太嘥 去高危地區會適合啲

有用過
利申大臉jj
側面唔算太貼 可能我臉型問題
條帶幾舒服
透氣度普通 又唔算好焗
舒適度都有中上or above

Medicom Premier 美版
好厚 厚過日版medicom好多
下巴位比較深 打喊霧唔會移位
一戴上去 啲毛已經飛曬出黎
搞到我個鼻同臉都勁痕
橡筋同口罩面嘅接駁位凸曬出黎 車工好求其
日版係唔會咁樣凸條橡筋出黎

結論 日版medicom完勝美版

用白玩快適，165mm條繩好鬆可能我面細
除左呢樣，其他都舒服

G持

有冇人用過呢兩款
點睇

如果$1000 150塊獨包 係咪太貴

個人鐘意快適 最舒服 內則唔起毛毛

Fitty 7days小小緊 耳帶比較幼 帶得耐都係耳仔痛
但超貼面， 內則小小起毛毛

行兩步眼鏡矇晒

邊隻唔會有咁多毛毛liu 住個鼻？

白元

三次元包裝同盒裝係咪一樣？
金色包裝5個入隻三次元雖然舒服但係好厚好焗 戴半日已經頂唔順

Saraya 30個獨立包裝
睇落去好薄 但戴上去唔透同都算舒服
個size就偏大 細面女仔戴會太大

公司派saraya 幾舒服

超快適男 完美size 耳仔一日不痛 帶一日都可以新既一樣
不移位不焗 質料好厚 30個=人地50個

白元帶較鬆 無超快咁軟 下巴會放氣要調整位置

金色三次元正嘢
一月中係香港aeon買$35.9 都幾貴

想知 快適Pro 好唔好用?

我個人可接受到既價錢就係5蚊隻
但而家日本罩好似越炒越貴 急用可以接受既
Carousell 仲有啲係4,5蚊一隻 可以考慮個啲先
除非你指定想要極上空間

唔係啊 我想要獨立包裝加三防 好多都係得女裝size

（絲）有一迷思
點解好多人講戴女罩好舒服，但試過fifty同bmc女罩戴左一個鐘，耳仔就痛到頂唔順，其實係咪要好細面先戴到14.5？

Fitty 臭西100裝， presto 120裝
男size獨立包裝

係 我女朋友都係大面
試過帶14.5，帶得耐係好痛
依家轉返帶16.5

但佢個fd細面
戴16.5太鬆，帶14.5先夠貼

公司派kf94咁正
我戴過一次，真係比其他口罩貼臉同舒服

呢二個仲貴過極上 100個fitty好多都要$750

連登仔緊係直接去amazon 訂啦

印尼Diapro
-比較薄，但起碼唔係see through，真係有足3層嘅
-吸水力冇其他口罩咁好，易濕，唔可以戴太長時間
-圖案係黃紫波點，有女同事話好靚好鍾意，個人選擇
-我戴比較鬆，要喺earloop打個結要貼臉

Medicom
-明顯厚身啲
-戴耐咗有啲焗
-防護力高

理的
-戴上去超級鬆
-好焗
-消委會報告top5

韓國KF94
-好貼臉
-抖氣舒服啲，有空間俾口同鼻

利申：用開中童口罩

總結係落街買嘢用Diapro，返工同去高危地方先用其他

呢隻買唔買得過？
見仲有貨

一係賣晒 一係貴到飛起

意粉係乜

仲咩有負評

救救好撚正

快適係咪白元？

紫色盒

超立體好舒服 但戴眼罩會起霧

以前戴過watsons賣嗰隻medicom彩色七個 超舒服 唔會耳仔痛 透氣舒服

冷門野Richmond Dental有冇人用過
利申: 仲未到手

Cranberry level 3
4 ply masks
有厚度 兼硬挺 唔會影響呼吸打喊露
外層話係銀色所以會反光
最內層好好好舒服 滑面
兩側都貼面

建議除非出入高危地方/分俾d高危職業朋友
其他情況 落個街用嘅話真係會好浪費

感激屋企嘅口罩絲

品罩師報告

白元
暫時性價比最高，可能我頭大，耳帶唔算鬆，透氣良好，入多d都唔怕

臭西
透氣麻麻地，耳帶好緊下，長期戴會耳痛

Bmc
透氣差，耳帶一般，未試竹炭，不過預左會更差

超立體
16.5size岩岩好，透氣良好，耳帶舒服，長期戴都唔會耳痛

Kuras

暫時我用過最好既罩，內層係絲質質地，同silky touch應該同款（未試silky touch)
透氣度高，耳帶唔鬆，岩岩好，而且獨立包裝，千一yen一盒40塊貌似好貴但其實物有所值。

想問下presto bmc fitty1609個隻
邊隻好戴啲？諗緊留邊隻自用

隻DRC技術主要防花粉 先重用到3-5日
依家防菌防病毒...我就唔敢帶病毒返屋企啦

btw我有買

BMC好似係 17.5
正常fitty係 16.5

其實presto 綠同藍有咩分別？ 買左藍200個裝未到

I see 但如果一日用一個佢應該都防到病毒？

有無人用過呢隻？

comdia定presto舒服d？ 想送一盒比朋友

綠 17.5 / 藍 16.5

快適w係咪同白元快適條帶一樣咁鬆？

有冇人用過?戴眼鏡大面係咪會好緊

白元男罩無味，但嫌條帶太長同人換左女罩
點知勁臭，有時臭到想暈

有無人用7-11 Premium
我覺得幾好戴
有齊3寶 獨立包裝 MIT
812yen 40枚

BFE PFE VFE 99%
靚野 但我唔會重用2 3日

個包裝都好靚

女罩同細罩有冇分別

CSI
戴耐左耳好撚痛,利申番開工用

白元快適
呢個好正,戴一日都唔會耳痛

粉紅色盒
長14.5

我覺得好戴過超快

依隻係日本買都好貴 700yen 3枚
唔想用

presto好臭

bmc竹炭
好厚身貼面但又唔焗
戴上咀好有安全感

綠presto同PIP邊隻大啲？

想問下 BMC好無用架？

Saraya 係指呢隻？我1月買左盒但包裝盒同上官網查過都唔見有寫三防所以唔敢用放左係度

First Rate FR-169 Jpy220 係50枚？ 好平啊
我響d 護士網買要Jpy3xx
可唔可以介紹係邊豎買？
第時過咗武肺都想入手

beesure 老老實實紙質感覺幾厚呼吸唔錯wo 我幾like

Yeah 期待佢快啲到
仲有獨立包裝！

我用緊
正正常常無咩特別 very fit
係講野個下巴郁得太激動個罩會離

for your information情熱價格係donkidonki 嘅自家商品，就好似百佳嘅佳之選咁

而家先知 thanks

可以的

medicom relax >>>>>>fitty>>>白元>>presto

反而我覺得白元>>medicom relax>>>fitty>>>>>>>>>>>>presto

presto 咁伏

超值牌口罩

想問medicom日版口罩係咪都偏薄
我同人換左盒airfiber薄到我驚係假野
但條帶真係勁舒服而且好透氣

有圖可以睇下嗎

cranberry s3 earloop無敵
優點: 戴眼鏡唔會起霧﹑耳仔唔會痛﹑鐵線好貼面唔會走位﹑貼住面個層好滑唔介面﹑都OK透氣
缺點: 冇獨立包裝﹑太大

利申短面絲
用過tricare 中童(屌呀戴到我生暗瘡), 盾牌, 詩樂氏, bmc

超立體係邊隻？

點解個個話presto唔好戴，
我唔覺佢有味之餘仲覺得幾舒服。
係衰在大左dd（藍），等緊盒粉紅到

Smartbasic 世界第一，唔焗條帶又舒服

我用緊level 1係薄

presto最平
未試普通fitty
我排fitty 7 days EX>白元>pip 紫> presto

sorry 睇返係3百幾yan * 40盒 樂天買

MY-7600 Level 2 先220yan 未開 未試

呢款幾好用，不過4層有啲厚，btw淺色向外有啲怪

我都有一盒bmc炭，但未用
諗緊拎去同人換啲細Size少少既

白元 快適 60 女有冇興趣 ? 我想要d 大少少 大面女上

用緊呢隻. 好用 但非炒價都貴 (HK$100 30 隻）

+1 ok fit 同唔臭

三次元for sure,口罩界皇者，5層夠厚有安全感又透氣，試過返唔到轉頭

唔啱啊唔好意思女太細

講埋價錢 白元綜合黎講算最好
size岩岩好
但太透氣 有時覺得好唔穩陣

呢隻我覺得都好好
夠軟 size都係岩岩好
貼面得黎唔焗 穩陣過白元 但又無bmc咁焗

30隻裝狗罩都幾好，有三防用成日都唔耳痛

想問下絲打用白元女會唔會覺得太細?

我自己戴都覺得好舒服
買多咗幾盒 試下放啲出去 點知冇人要
靚野無人識
留番自用好過

邊隻
白元定下面果款?
你放得太貴咋?

下面果款reed health care
放個價一定唔係c字頭果啲咁貴
見無人要就收番了

可能無乜人聽過掛
香港都無鋪頭賣
不過好野黎 自用好過

有無人戴過呢款？
我連咩名都唔知 覺得幾舒服 講野唔會移位

黃盒超快適
舒服鐵線位唔易變形走位，貼面度高
但好多毛
好彩有養長毛狗 成日比佢啲毛整落塊面到都慣曬
但好敏感既人千其唔好用

有冇巴絲用過企鵝頭Nepia? 想入手兩包試下

想問下同樣係14.5cm
白元同fitty/presto比係咪會鬆d?
因為聽人講白元條繩長d

smart basic: 好軟熟 條帶戴完feel咁唔到咁舒服 不過我諗熱d就會咁焗 隻料係咁

有冇用過呢隻 想知用後感

[member]好想品吓三次元
認同超快適係好c服
舒適度超快適>997>超立體>BMC炭>Presto
{/member]

Presto

Crosstex 有粉紅made in USA

因為呢隻唔係獨立包裝掛

白元都唔係獨立包
但白元好似係燒毁會5*
我覺得應該係小人識無人敢買

利伸用過幾隻，只留白元自用

白元都幾夠孤
唔會貼到個嘴
同埋唔會起毛
我都幾鐘意

想問下東京企劃如何？是否真是廢罩？

我都算大臉
白元快適14.5唔通好舒服

琴日戴咗presto 真係唔痴口

死都不放手

997即係邊隻？

但都有人話presto又有臭味又有毛
我自己就冇呢啲問題 正到爆

想問下bmc活性碳係咪照盒上幅圖咁戴就啱？
白色向出，灰色向入？

個個話presto漏水

超快適藍色 用presto 16.5 定17.5 岩？
本身都面大，用超快適藍色岩岩好個耳仔唔痛

唔明

有冇人用過pip 17.5同bmc 17.5
同白元比會唔會差好多？白元耳帶鬆 想知換唔唔換pip bmc好🙏🏻

美國CVS, 泰國製
原但透氣幾好最緊要內層滑同埋無d毛毛唔會鼻痕

得bfe

你隻cranberry level幾?

超快適男條繩刮耳?
戴完會耳仔痛

有無呢款用後感

姐係PRESTO

超快適戴第二日好多毛毛，痕到扯旗

一隻罩你地會用幾多日

點戴第二日

Level 2 呀

fiity 100 成人 vs bmc 有冇比較
本身包面，我戴bmc成日掂到個咀，fitty睇size再細少少，會唔會仲衰

17

我用fitty touch

鐘意fitty16.5 多過BMC藍盒
BMC 4角設計搞到好貼
fitty14.5 都無咁痴咀

silky touch
打漏

仲有冇silky touch同其他罩比較
mic都咁貴 想睇下值唔值

有 聽日覆你
依家要訓

呢個牌子口罩顏色係咪一定跟盒個顏色？
我有盒紫色盒（右二）但入面啲口罩係藍色

有冇人可以分享下fitty 7day ex 、fitty 粟米片同fitty silky touch 女裝嘅舒適度有咩分別 同其他日本口罩比較邊種會較優勝

Medicom ASTM Level 1 Mask

各大醫院使用嘅大牌子

Made in USA

50 pcs/box

想換

1. 超快適男50 or

2. 白元男 60 (可補10個盾牌獨立包裝口罩) or

3. Medicom Pro-lane Level 1

未見過有人有齊咁多種
fitty公司自己排法
silky , 7 days ex , 7 days 粟米片

FITTY 100男 VS PRESTO 200綠男
大家覺得邊隻好D??

大家係唔係只會用日本口罩?
見旋轉有款lv2口罩唔覺人講，有冇人用過呢款秘魯口罩?買唔買得過?

唔焗唔覺有臭味 ，獨立包裝

想知Fitty ex會唔會起毛毛
諗緊入手白元好定ex

fitty 100 條帶真係好緊
bmc就焗到抽筋

白元平靚正

白元呢隻ok ma?

係呀 係呢隻

唔係掛? 防水最基本野黎wo

Thx!

有冇人可以share下BMC係咪真係好焗

我紫盒bmc 無問題 個鐵都唔係貼實都會焗架咩

唔防水!!!!!

臭罩唔臭

咁得人驚 仲衰過無寫vfe pfe嗰啲喎

係咪唔係幾好戴

唔係掛....聽日搵隻試下先

我覺得ok 我之前載果d德國口罩 先焗 要成日除一除換氣
呢隻我返工果陣基本上無咩點除 唔算焗

白元唔岩載 想同人換點解個個都係presto ，presto有伏？

冇理由wo 防到飛沫點唔防水?

要條繩打結先用到
平時戴開普通14.5細罩

自己試下咪知防唔防到

因為presto大貨姐一嚟就200個
同埋白元挺身啲，個人覺得舒服啲

fitty skin more係最舒服嗎？

竟然咁鬆

係咪向入個邊兜住啲水就試到？
啱啱試咗 冇問題喎 冇漏水
個人覺得質地同條繩仲舒服過白元

Medicom Safe+Mask Premier 想問下以下有咩分別?
係咪純碎新舊PACKING分別?

有冇人覺得fitti 好貼但係太焗

綠色pip完全唔貼面 條鐵線好雞

三次元同好

已經賣晒 / 換晒其他日罩做三次元

Iris口元空間
好貼面 感覺唔錯

德國果隻係咪叫euronda？

我自己未試，但屋企人(偏細面 女)覺得presto藍幾舒服
有條鐵線喺中間，講嘢嗰陣唔會成日痴到嘴

超快適男（MIJ)
超滑厚身舒服，抵佢賣三蚊隻
個耳仔位勁靚勁舒服
鐵線好實好firm

超快適男黑色（MIC)
鼻位有啲痕、入面係布有啲鞋口，不過好透氣眼鏡唔會氣霧

Topvalu 口罩
有啲鬆，冇咁貼 鐵線冇咁firm
比較薄，不過三寶齊晒

個個都話BMC咁焗
係咪應該趁而家涼涼地快啲開咗佢黎戴

宜家都已經焗啦 之前10度戴就爽

依幾日先拎到咋
趁而家未上到30度

presto 藍想換綠? 有冇人換?

BMC我帶係行快2步會焗到透唔氣

咁誇張

超快適係質地同厚度的確係落足料
不過我覺得冇足夠空間比個口同鼻抖氣
同埋太貼面，每次一戴都狂爆瘡

1313條帶太長會鬆，
但唔會離罩，冇味。

想像下有人係咁掩住你個鼻
效果差唔多
搭巴士會窒息feel

男臭西
好撚焗

今日戴
覺得無上星期戴咁焗

一個罩戴幾耐？
太耐有菌

CSI超唔好用喎...
用得耐有毛 鐵線又軟
帶眼鏡會起霧

白痴一問，presto 係咪跟佢幅圖兩條白色條向出面？ 兩面都白色唔識分前後

想問 Medicom Pro-lane relax 會唔會比 Medicom Safe mask premier 薄？有無人有圖？

上星期好熱

白元條帶究竟有幾長
ps未到手

唔會
兩隻厚薄差唔多
pro-lane relax戴落舒服啲 但下爬位會好鬆
safe mask premier就貼面好多 但戴耐左耳仔會有啲痛

多謝你

推

上下拉 睇彎向邊面

BMC得一分仲買左俾屋企人用

白元條繩太長，綁一綁個細結 差勁遠
本身好鬆+飄移
綁完又實又唔焗 ，貼面
由5/10 升到 9/10 分

Wellsamask

個時有人話 佢美森個description 串錯字， 所以我cut 左，而家後悔了

有presto 女可以同你換，有無興趣

麻煩了
你男友都係鐘意presto多過silky?

佢用緊普通外科口罩
未試presto
會叫佢試

男仔戴presto藍係咪唔夠大？

絲你本身係戴開14.5定16.6?

白元男人帶16.5會唔會太緊？

唔緊要

肉肉臉
多數14.5/15

成屋男人都岩戴
應該唔大面既都無問題

視乎你塊面有幾大啦 我覺得正常少肉都戴到

男罩黎講 Fitty ex定白元？

廿幾日無出街

我都包包面一直覺得14.5唔會岩戴
原來係得架
等我仲忍痛割愛左盒粉紅色silky

其實得架 不過超快適真係細d
咁衝動呀

好早已經叫人打結

摺係突起個邊向外
你如果係200個種易啲睇 膠袋open向上 你望到個面就係向外 因為拎口罩係掂外向外個面拎出黎
如果係都唔明我再拎一個影比你睇
訓左響床唔想郁

好sad
我本身有盒粉紅色閃令令

我都諗緊presto藍係咪太大所以中間條鐵線成日走左去下巴 原來有人同我一樣 咁我留返啲16.5比屋企人
等14.5到左再試下

你指邊隻size

應該白元 上面啲巴絲有講fitty耳繩太短
男人無緣

做乜咁傻包包面我都都戴得
17.5啲罩太大 16.5無試過
但14.5就係fit

我眼殘見唔到前面有人講左
我有14.5但未用 見評價5050

長撚過碌鳩 真心覺得白元條帶同presto中間條線一樣扣晒分

總結 白元 presto都係垃圾
利申 1313*3

香港d罩不嬲都係17.5嘛
咪覺得14.5好細隻
又好多人話14.5真係好細
男朋友仲話我塊面咁大戴唔到
我仲有盒silky 16.5既
但14.5粉紅色真係好靚

即係呢面係外面，是嗎？

啱啊

ok thanks 巴打！

你幅圖果盒見過日森有但果陣覺得太貴買唔落手

我係女人 用開白元綁帶好c伏 ex未試過

fitty 14.5 好正岩岩好
你搵呢盒仲要係touch more 粉罩

女性除非特別大臉 正常戴17.5都太大

有無大面絲 白元女用後感

你依盒我之前去旅行有買7個裝留落我都唔捨得用

認真問，BMC呢個交叉位係做乜勁
戴上面會兩邊成個角突咗出嚟，又核突啲空氣又好易走晒入去
同埋想問點分前後

我好後悔呀呀呀呀呀

我都係食少少炒價買番黎
後來又驚14.5太細唔敢開黎用
但粉紅色又好靚...
跟住最後都係割愛左...
見兩位絲都話包包面戴到14.5而家個心有少少痛

McKeeson size啱啱好 唔會太緊 美帝認可 用得安心 雖然都係made in china

有冇3M普通口罩(非N95)用後感 好似好難入手

我有一盒泰國3m 得bfe 95%
所以未開黎試

其實台灣罩 CNS14774嘅標準都只係有BFE
所以睇你信唔信啦

好多負評

第一日試超立體超唔慣

presto綠 感覺上係軟身版白元

有冇人16.cm都覺得好細

係，向內個面個質地都幼滑啲

你可以度下自己塊面大概咩size先

btw 試過其他就真係覺得silky touch more好舒服好貼面
不過佢耳繩緊同細過其他14.5罩 戴得耐會耳仔痛面又痛
白元明顯會鬆好多 戴成日都唔覺痛
所以如果你偏大面既fitty呢盒都未必啱你

冇人講竹虎，我黎

竹虎cp可燃白，ASTM Lv 1
面料柔軟，透氣度ok，唔焗，幾貼服
耳帶圓身，唔緊，彈力中度，延伸高，幾舒服
鼻位紙條（？）唔係好夠力，跑2步戴眼鏡會易起霧
載左2個鐘，暫時未起毛
無特別味道

Cp值算高，係衰盒裝冇袋
利申算大臉，平時都用開17.5

同問 好奇咩樣
見有款叫臭女人款又唔知邊隻

medicom master series
非常好用。

佢應該係想fit返面型

即係竹虎係一打盒入面就係口罩，冇任何袋裝住口罩？感覺唔太安全

點分前後有咁難咩
條帶出離果面好順勢會扣入耳
成個反轉帶望落都on9嫁喎
個叉位係貼面用
凸出離個角位你帶完上去再兩邊禁番落去，貼服到爆

有無人可以講下fitty 粟米片同silky 分別

係，一打開就直接係罩

就好似HA用個d一樣

所以一到貨就成盒入袋密封

我都研究左邊邊先係正面 因為佢d圖同戴上好大分別 不過一拉開你就知邊邊係正 因為成個弧度出晒黎

有無人用過1433係咪同bmc一樣咁焗？

等我捨得開包silky再答你

會唔會有人有 以下用後感?
其實想知有冇偏大同埋會唔會薄過紙唔舒服

Iris 獨立罩 （下圖)
Bmc 50
白元 30

諗緊如果遲啲收到貨 比邊啲屋企人

真係唔防wo....定我戴錯?

BMC唔薄 放心

睇過隔離台有人話又平又好用

終於有巴打review 竹虎
唔知女戴17cm會唔會大

有無人試過噴水係日本口罩面試防水？
我試左日本製超快適 男/女 size外層都係唔防水....仲吸水tim....咁貴會唔會係伏黎？😭

謝謝分享 聽人講白元其實好好 除左條帶太鬆

我反而想知Iris獨立罩好唔好戴

我都想知🤭

同埋iris原價唔知幾多 諗緊同唔同人換白元走

bmc好貼喎，無漏氣，係貼咀d同焗d

竹虎正常size就=平時歐美medicom一樣，都係3摺向下
感覺係軟身d咁

返工食飯放工戴，加埋4個鐘左右
冇乜起毛/口水味

平時用開理的/EN18643 II會有少少味

海綿快適pro灰色版
眼鏡唔會起霧 又型棍

正野黎

我諗應該外科口罩先防 日本呢d係防菌口罩 所以冇防水但防到其他?

Thanks 巴打

有 好用

我只用過一種口罩
未用過其他
原來有多嘢唔同

唔係
呢隻鬆好多

咁presto同呢隻邊隻好用d?

想問下呢兩款男裝邊款好啲？

但係無防水但又標明防飛沫病毒有D矛盾🙈😔

但日本野又冇理由呃人既

有冇絲試過企鵝仔?
女仔帶17.5會唔會好鬆?
好唔好用?

帶眼鏡唔起霧，唔掂咀，幾好

希望真係有用啦🙏🏻

其他無得比，最好用係佢

有冇人用過曬2隻？有冇咩分別？

戴開17.5cm.
fitty100 16.5cm細左1cm係咪分別好大
驚唔啱

有冇人講下超立體嘅好處
愛上唔到

獨立 非獨立

想補充 我平時係用fitty silky touch fuwira
今日試用silky touch 普通版 戴得耐 耳仔有d 唔舒適

男朋友今日試完presto 藍
幾鐘意

真感冒鼻塞個時好透氣

唔知fuwira同more條繩差幾遠
睇相分別唔太大

其實好想試超快適 可惜之前搶唔到

唔貼冇安全感

P記鐵線唔痴咀既話幾舒服

係咪真係唔好用😂

想問邊款口罩唔會起毛
試過silky touch 都仲覺得會鼻痕
想搵款唔會起毛既罩

成日覺到bmc個4角設計令到個罩兩邊好鬆會透氣
吸氣又好貼面，有少少焗

超快適最好戴，有幾次返到屋企過咗一陣都唔覺仲戴緊罩

Csi戴得耐耳仔會痛

松本清都唔錯

三次元兩邊同下巴有膜包住幾得意，但都好焗

Presto就等緊垃圾bns到貨

個人排名：超快適>三次元>松本清>bmc>csi

答唔到
冇presto

試埋more 同fuwira

有用過16 同17.5
16 會fit 好多
17.5 兩邊唔洗講野都會有窿 唔貼面
但又唔會話好鬆
男朋友用17.5 都會大
因為佢係95 唔係90

試左fuwira 都會起毛 只係冇咁快起

有冇人有白元快適粉罩圖

想個實物有冇超快適今靚

Fitty silky touch more男, 想換任何量多男

sor...錯post

聽好多巴打講話好緊
利申未試

咁要試企鵝仔

同普遍surgical mask比較(medicom, sensi)
日本口罩個面係咁易long到一陣水然後就吸
Surgical mask係會起水珠 完全唔會吸
我拎救救黎試 救救都防到水
日本罩唔得
暫時試過兩隻日本牌子

日本口罩最外個層應該係防污多 外科口罩先會防水 不過最重要都係中間個層過濾 外面你整濕都即刻換個隻啦

三次元都唔起霧

PIP紫 有冇巴打用過 掂唔掂

寬身, 輕輕地,唔係好貼, 好緊

有三盒
覺得太貴
又少

我大面帶ok
其實好睇中間位cutting
我意思係正中間風琴位

有冇巴打用過呢兩款，邊款好用啲，等緊拎貨

追post

Iris 極仕neo ok

我用呢隻女罩，除咗耳繩較緊，要次次拉鬆先用，其餘都ok ，算又平又好用
見好似有人問原價幾錢，我新年前買就1408yen 100枚入，唔知有冇食到炒價

fitty 100隻 同 smart basic 有無手足有食評

FITTY 100 好正, 講好多野都唔會FEEL到好濕, 同埋我覺得幾透氣

好似EX版先堅揪？

smart basic 唔錯 條繩輕如無物

Silky touch好滑

有冇人用cranberry 360/repel?

我得360藍色 想試下白色既感覺

品罩師

有冇人知呢隻係咩size 同 好唔好用

超立體藍：
貼面度：無鐵線好無安全感，感覺鼻位有位入風，試過大力啲呼氣會feel到啲氣係下巴位噴出嚟
透氣度：完全唔焗
飄移率：講嘢會移位
耳仔位：舒服到好似無帶咁
其他：係暫時帶得最舒服既口罩，但應該會留返疫情過後搭巴士或傷風感冒先帶因為移位成日要用手調整返個罩位，隻手好易掂到啲箘，加上漏風問題...
評分：

Fitty 100 條繩緊到仆街，戴得耐會痛
Smartbasic暫時用左香罩，雖然無乜香味但幾好用，條帶幾舒服

fitty 100你戴14.5 定16.5

16.5

有無人用presto 好多毛毛好㾗

大家都講日本罩 講下台灣罩
樂品都好好用 台灣制 大大隻字寫住Made in Taiwan j死人
女仔戴有少少大但都算貼面同舒服
唔太焗 唞氣唔會話要特別用力
仲要粉紅色好靚

Agger 農曆年尾喺台灣買到幾包樂品黑罩 好舒服 返唔到轉頭

可唔可以去隔離post 想同你換幾片try try

咁啱有個朋友喺台灣返香港過年分到盒
真係好想瘋狂用樂品口罩
而家已經用哂買唔到

因為得一盒，上個月已經用哂sorry
但忘記唔到佢

我有日本7-11口罩 台灣製 都好正

有冇用後感
想試下

平靚正
唔鞋 唔太起毛 耳繩無痛設計
好滿意

有冇人試過阿蘇製藥依款口罩呢？

你戴男定女size
會唔會偏細

我都好滿意
我覺得好戴過超快適

不過唔買都買左喇🙈有口罩都好過無口罩掛...😭

我覺得就冇問題既 始終測試過 如果冇用全香港攬炒左啦

未開

我既排名都係7-11 高過超快適

174x90mm
對我黎講偏大

絲

有冇人用過sun million

DaeHan KF94
帶親人中位都出汗 耳仔條繩帶之前要拉鬆佢 不然帶得耐會痛
帶眼鏡唔方便 但包塊面都包得幾實 大細面既人都帶得
我中意普通外科口罩多啲 但屋企人幾好評呢隻

超快男 包到少少下巴
7-11就包晒

諗住拎超快換其他

有無人試過日版既sensi
感覺如何

fitty 1609 14.5 cm我多咗盒
有無巴絲16.5 cm size想換

只限換

請去健康台

sor 自膠

白元快適要綁帶 梗係唔知綁邊個位
戴上去先會岩咁

請問cute girl女16cm覺得大細點呀？
我平時用白元 bee sure 17.5覺得鬆，fitty14.5又太緊
唔知cute girl 16會唔會fit d？

Fit女仔

有無呢隻食評 ?

#231有65枚入食評

請問presto綠色同白元快適邊隻舒服d?

我覺得三次元好臭

戴緊 無咩味喎

用緊，佢中間都有一條鐵線
4層齊bfe pfe vfe 又唔會太焗
戴落都舒適

有冇人個日本口罩點睇製造日期同埋可以放幾耐？

nepia係我最愛之一
戴4個鐘都唔侷

我覺得白元好d 但presto綠中間有條鐵綠撐開唔會掂到個咀我覺得呢點幾好

偏薄 內層幾軟
但有少少大 側邊唔貼面
相對其他口罩 breathing zone算大
戴咗3 4個鐘都唔侷
唯一唔好就係中間條膠條變咗落下爬位

我睇極都係得bfe
有冇pfe vfe㗎

企鵝係貴得有道理

Cute girl 我圓面雙下巴帶 都可以遮足全面
帶17.5既口罩會飛左兩邊出黎

用過咁多最好用呢隻

CSI - 好厚 帶落唔會唔舒服 幾好

個人覺得有bfe都ok
反而唔閒點解要咁着重pfe vfe
bfe夠高都擋到大部分 你又唔係去醫院/重災區
不過呢隻口罩內層都係防水 分分鐘等於EN14683 type IIR

戴過咁多款
佢排頭三
但真係好貴

真心呢 不過都係諗住落樓下買嘢用

我覺得唔差喎
佢冇寫又唔等於佢pfe vfe低
我信日本製

正

玩命

咁都叫玩命
EN14683本身就冇pfe vfe test
咁你係咪唔信呢個standard

狗罩，cute girl同kawaii women係咪一樣質地

Mij有en14683你都驚啦

咁你講哂
大家係咪開始接受用救救

我落街買野都係戴個中層燒得著既罩 不過係防水既

原來你先係玩命嗰個

真係落樓下買飯食先用

sun million有BFE PFE架
要上佢官網睇, 個盒冇寫

想問邊度仲有得買
早排有人話千色有
而家仲有冇

竹虎CP 17.5好鬆
鬆過白元快適藍

好耐之前囤
冇留意好耐

中左伏 用過超立体散裝有鐵線 帶眼鏡唔太漏氣 舒適
再買50個裝沒鐵線的 fuck...

用過 fitty silky more 同企鵝仔

企鵝仔 又靚 又舒服

完勝

有錢線同冇鐵線差好遠

白元雖然165
但佢好立體 所以包得好好

presto 正常d，白元好鬆

用獨立包裝

咁你可以用保鮮袋包一包架嘛

企鵝仔好正
係貴

值得既

我試過TC都係比較鬆, 要打多個圈戴

有冇人戴過？

今日試咗超立體綠色，個鼻位包高左順手解決埋入風漏氣問題下巴位都包返戴，講嘢少少少少移位，真係戴得好C服，超立體Size一定要戴岩真係好大分別....
評分：

專業品罩師 一路加上去

17.5好似太鬆
BMC紫色大盒同樣問題

fitty同超快適幾好

個人覺得Medicom世界級，疫症過後都要入手

超立體試左另一隻size感覺差好遠所以返黎講返清楚廢事誤導人

呢個真無得輸

medicom 邊款

得SafeMask Premier (level 1)

me too...但太大個
要戴14.5先得

眼鏡巴打用邊隻好

bnc 放心， 好用

自, bmc

真
其次係超立體 白元

smart basic試用幾正
17.5cm size夠大包哂成塊面
條耳帶好舒服戴落唔攰唔痛
一開有少少味 但戴左陣就唔太覺
其他16.5日本罩男用硬係包唔哂咁

超快適上下太窄,好貼咀,講唔到野

搵眼鏡布好d

日本d口罩都好細 我頭大
超快適都先得唔太舒服
反面medicom就最fit

有冇人用過呢2款？ 用後感如何

其實呢個係咩牌子
係amazon都唔見有 係咪dokodemo限定罩

Bmc Comdia 有冇食評？

有冇cute girl用後感

唔會焗
用耐左仲keep到乾爽

16.5我覺得都ok 係fit size
不過好多人認為越大越好

我有用，一帶上面有酸臭又會起毛

你用100裝定200裝？

邊隻？

Kuras

覺得係唔焗 但好鞋咁

咁驚 獨立包裝都酸臭

係,日本仔留言我都唔信
入左返黎試左帶先知中伏

等我仲想搵人換黎試

勸你唔好,會後悔

有冇息らくらく不織布用後感

你影嘅呢一邊係裡面黎喎，因為日本口罩係個罩中間凹入去個邊係裡面
你係咪反轉左黎戴所以唔貼呀？

佢17.5但有1cm係V cut包返埋
所以size我諗實同16.5相近
但條耳帶真係帶全日都唔痛

條耳帶左係世界級 但我嫌佢有少少軟身

我都想知，奧田藥品既口罩

有藍盒
好薄 會留返夏天用

有冇人有阿蘇製藥用後感?

呢款

用梗，二月起狸小路買左一盒，感覺幾好，唔焗唔掂咀

堅嘢黎？係咪中間有線嗰隻，話三種EF都合格

太薄驚唔多慣，可能驚冇乜安全感
想問下全新本身係咪有膠膜包住？

起日本藥妝買到唔會假掛就係呢盒，中間有鐵線

無
一開就係口罩
我係呢盒

我同你一樣，但個包裝有啲流，就咁膠袋入住

我見拍賣網外面好像有包膠，唔怕俾人換餡，諗住買一盒

盒外就有
入面就無包膠了

乜日本罩除獨立包庄入面唔係就咁用袋入住架咩，
我嗰盒袋面有open字眼囉

同埋都唔會換到餡
個盒打開要撕開 返唔到轉頭的

thx我就係想知外面有冇包膠

我未買過，我都唔識
你用過覺得好我諗都冇嘢，我都係照用

我第一次戴日本罩就係奧田
開頭掉轉戴左幾日，好彩冇中招

日本啲口罩好鐘意雙白

有冇人用緊下面同款獨立口罩？ 係咪真係好臭？

日森有呀搵到

下面有D係自己之前買
有D係靠乞朋友俾幾個俾我度日

Medicom Premier - 醫院都用，感覺好平均，塊罩舒服，貼面唔會起毛粒，條帶都可以，講野唔易移位，唔焗

Medicom Relax 日版 - 戴得比Premier更舒服，條帶對耳仔既壓力細，但個罩比Premier鞋

理的 - 高質罩，你知佢係ASTM level 3 ，心理上已經安心D，大大加分，但我戴係有D緊，耳仔會痛

越南仔Prefetta - 個罩個質感比得上premier ，唔焗，但條帶好幼，戴得耐耳仔痛

白元 - 條帶鬆，講野個罩容易移位

Fitty - 同Medicom relax 表現差不多，都係舒服既選擇

Presto - 試過既日本罩(雖然係MIC) 黎講佢最差，加上有人話佢個防水層唔掂

印尼 Sensi - 垃圾罩，薄，條帶好鬆，個罩又起毛粒

印尼 Diapro - 同Sensi 一樣薄，但個罩質感好少少既

泰仔Longmed Klean - 似Diapro，未係最差既，好過Sensi

Overall黎講medicom 個d係高質D
最估唔到越南仔Perfetta有驚喜

有冇人用過呢隻？

用最底 覺得無味好正常
唔係綠盒先係臭罩咩

舒服！透氣同貼面，耳帶係扁，唔會痛

keyword要打咩

我都係岩岩先發現有d日本罩係條帶會駁去正面

smartbasic勁舒服
耳帶唔痛！

用緊非獨立包裝 好用唔焗有三寶 而家唔太捨得用想留返夏天

呢隻真係神級
四層親膚 用完無敏感 唔焗又貼面
夏天用一流

條鐵線偏落少少，有d對唔準個咀

你就好有得用

bestex病房用， 好L 正

呢隻真係好好用，質地舒服唔痴嘴，條耳繩夠粗唔會耳痛，戴眼鏡都只係間唔中會起霧，用過超快適、iris 、fitty 同呢隻，呢隻絕對係最抵用，而家直頭想食炒價買多盒，太好用

我都覺得最好用 係直頭似無帶口罩 但我好多朋友話焗 我成個櫃都係佢

重點個陣係多和夢入既明明係女裝
個賣家岀左成人款貨比我

我手上有藍presto 西男 BMC同男白元 最後都係日日用呢隻因為我真係超級怕焗
不過我到而家都唔知點稱呼呢盒罩

我用17.5三次元 其實應該綁緊啲條繩就會好啲

琴日戴左 條鐵線落左下爬但係breathing zone幾大
不過點解條鐵線位好似好透明好透氣咁 果個位係咪透㗎...
掉口罩嘅時候比我撕開左

咁勁㗎？

直接叫dokodemo
我都試過好多款
呢隻最舒服

又平又好用

Blossom藍色盒，底層質感係膠，好焗，用左幾粒鐘就紅腫痕左成個禮拜

點透明 點透氣法
我嗰個係正正常常

西男 vs 白元 邊隻好d?

其實好似叫reed health care ，我見前面有人提過

呢個位

上網偷圖

有冇人用過呢三隻 求用後感

saraya係咪呢隻

冇事 放心
只係放喺面層下面透出嚟

請問除左fitty 7days ex/阿蘇
仲有邊款日本口罩嘅耳帶設計係扁帶?

恐懼

Smartbasic 4層
左右cut位令包覆感更強
開出黎有少少味 用一陣就冇左
之前啲人話薄 但我覺得同白元厚度差不多 唔叫薄 話哂都4層啊

有無人比較過fitty ex 16.5 同18size差幾多？
fitty ex 18 會唔會同白元16.5差唔多？因為白元條繩鬆

係!!!我懷疑自己係咪戴錯

本身一開始戴都對倒，但又冇白元咁挺，根本會拉直上兩格，自然對唔倒

個人覺得口罩size同耳帶長度唔同
我試過戴14.5 16.5 17.5
分別只係個口罩大過塊面幾多

有14.5，本身面細，覺得好fit，橡筋都舒服

真感覺其實條耳帶重大影響過個罩size，我都係試過唔同牌子既14.5、16.5、17.5都戴到而且係fit哂貼面無漏風，個剪裁同條鐵絲唔夠靚的話咩size都無用

有無人知fitty係咪摺口位向下係外面

medicom日版邊款好用

silky好痕 點解咁多人話滑 唔覺滑

滑過7 days
但都係唔值咁貴

仲幾薄，用過唔同牌子fitty silky touch more 係最薄，薄到我一吸氣就痴住個鼻

因為個罩軟身 講野唞啖氣都痴住痴住咁
但條帶係舒服既

我用過14.5可能太細，唔覺薄但好貼好焗，但見好多人話好，
所以搵緊人換silky成人size試，暫時仲未遇到岩size既口罩😫

利伸大面絲

用過第一隻(W銀色袋裝）
空間唔算大，中間有條鐵線撐起所以不會太貼面。
不過比較焗，同埋如果拉得太高，吸氣時會痴住個鼻。
如果你有帶眼鏡，起霧嘅情況比較嚴重，要較啱位先好啲。

Fitty Silky Touch 男：
都好透氣同舒服 唔會起毛

超快適premium 薄荷 男：
好厚 有d焗 但耳帶好舒服同唔起毛
一開始好有薄荷味 keep到個零鐘

超快適premium 金裝 女：
入面係類似紗布 但會有d毛 好透氣好爽 唔會太厚
耳帶都比外科口罩舒服

唔想開咁多包，暫時只係試左3款

我都今岩換左尼試 冇味 好正常 同埋條帶都幾舒服 😂😂

連登仔吹出黎

台灣製造嗰隻幾好
其他款其實都ok

吹得好

有冇smartbasic 100隻品罩師

真 我都覺得條帶好正
不過依排淨係帶咗依隻日罩 未開其他 未有得比較
但戴過就會覺得非日罩條耳繩好一般
安心條繩係圓身 其他有啲係扁

唔該曬你

Smartbasic 100 CP值真係無得輸，
用完折開，中間2層，1層直織，1層橫織
比起Medicom Pro Lane(暫時折完最厚係佢)仲安全

有冇人知呢隻有無三防?

唔止，仲有香罩

可唔可以分享下邊隻牌子口罩質地好鞋暫時未試過一款質感係鞋既口罩

用藍色100個 係有陣味 似藥材味咁 好快就散
耳帶ok, 少少鬆

之前有巴打po過 有隻個盒上面有”新素材”
感覺好鞋
我戴咁多款 最鞋係佢

超立體50個裝，淨係用個紙盒入住，入面連袋都無添啦

原來只係頭果幾執好臭
之後都無咩味

Crosstex 又貼臉又唔焗促

我用16.5會有少少呢個情況
但轉返14.5就無痴咀

pro-lane

有冇巴打用過呢隻覺得點

邊到有得買?

好似冇

暫時覺得halyard最好用，料最靚，好過medicom

想問下comdia點 會唔會好唔舒服？

其實超立體30個裝無鐵線, 感覺好唔安全, 點解都多人想要? 係因為夠舒服?因為made in japan?

要靚唔要命

戴過一次都覺得唔太穩陣…

好用 貼面鐵錢夠硬 但焗

的確係會有唔太穩陣嘅感覺，之但係會冇咁焗，舒服啲

無試過喎 可能戴慣

自膠撈亂左另一個留言

超立真係好蝦人戴，Size一唔fit你面型真係變垃圾罩，我之前試過藍色真係唔得，後尾用綠色即刻勁fit又舒服，不過用4-5個鐘就盡哂一定要換新既，因為條帶鬆左會開始離罩漏風

真係要每盒都拆黎試試

有冇PIP用後感

唔知點解覺得超立戴起黎好樣衰

呢隻唔錯 , 之前無口罩缺貨時一直用佢

用過好多隻 , 都係覺得超快適最好
BMC 就 997最好，但都唔夠超快適，但性價比高。
7DAY 我覺得都唔錯
快適我覺得唔夠貼，快適獨立包裝果隻最好, 有少少唔同。

我用超立藍色個時肉酸到一個點因為正面望兩邊面包唔哂露左啲肉色出嚟，用咗綠色之後包返多啲即刻成個V shape出哂黎

要面細先戴得好睇

邊間

超立唔貼臉

邊個位唔貼

cover唔到鼻,無鐵線好易鬆

請問medicom astm level 1夠唔夠用？

Medicom夠架啦，醫院呢啲高危地方都係用呢隻

屋企人用緊粉紅色﹐好正常﹐無味仲幾貼面

有冇人用過呢款? 覺得點?

Cute girl 帶到耳仔痛

繼續冷門少少既

白元快適guard pro 男 (眼鏡快適)
罩身同正常白元一樣,面料偏軟,透氣度ok,唔焗
底部有特別做立體剪裁
耳帶扁身,唔緊,但冇乜彈力
鼻位海棉比平時沖涼個d沖涼海棉硬身少少,回彈快,但覺得有d大舊,會擋到少許視線(就好似放2隻手指係鼻翼到)
因為鼻位高左,口罩底部有少少包得唔夠,平時用開9cm高,岩岩好既可能會唔夠,但整體都包得算密/貼面
同時因為有舊棉,講野基本唔會痴嘴
鼻位海棉要夾眼睛種類,鏡片太大/太高會因為海棉頂起成隻眼鏡
正常使用4小時無起毛/口水味

5個一包,一星期一包,實用包裝
單價偏高,為返差唔多3~4蚊隻,可以再揀會用返其他mij

追曬成個post
講pip嘅都冇5個
要下星期先拎到pip

呢隻睇落好靚咁 戴得耐會唔會臭

其實陸陸續續都試左好多唔同罩
可以講下用後感回饋各位
先利申 圓面絲
-
CSI 175mm
厚身，實淨，貼面。本土製黎講算係咁
但條繩戴得耐真係會痛
-
pip 175mm
太大，好鬆，下巴位貼面頰兩邊唔貼，耳繩舒服
-
fitty粟米片 1609 165mm
挺身，實淨，16.5非常fit，包得好好，講野完全唔會郁
耳繩普普通通
-
fitty silky touch more 165mm
摸上手的確係滑過1609，但戴上面又唔覺得好大分別
同1609既評價差唔多，耳繩舒服d，同埋罩面有fitty字眼
但覺得有少少焗
總結：過譽
-
medicom airfiber 178mm
耳繩好好好舒服，戴上去好似無戴野咁
個罩都幾薄下，但呢款個賣點好似就係薄身纖維
而且透氣度係咁多款黎講最好(唔計超立體)
但有少少唔貼面，面頰兩邊會飛起
-
超立綠
耳繩好舒服，好透氣，但太大，講野會郁
眼鏡撚又唔覺霧氣好勁，不過太鬆所以比左人
-
總結：無咩邊款係正到我會想回購
而且無咩邊款真係臭
待試：超快適、超立藍(30)、超立813(50)、
smart basic香罩、白元、fitty 7days
希望試到：阿蘇製藥、medicom pro lane relax、presto

點解我搵極都搵唔到

唔會呀愈戴愈舒服
最緊要厚得黎透氣 唔會焗到敏感

好期待同左個巴打交換

有啲講得多罩既有講罰你重睇

csi好臭

用過中間嗰隻，都ok

用過幾隻日本口罩，覺得舒服又包得好好既有medicom prolane relax 同埋Fitty DX 光觸媒果隻，好實淨同埋貼面，又唔焗

Fitty 7 days EX 同白元普通既就比上面薄啲，前者好快起毛搞到好痕，後者就實淨啲用耐左都係咁挺身，不過就有點鬆，鐵線好難屈到貼面

不過用過最厚實最挺身既係台灣隻中衛，真心覺得佢好過唔少日本口罩，係焗少少，啱冬天用多啲

更正
Pip係下巴同面頰都唔貼

PIP 我麻麻地﹐太肥大﹐仲有我唔鍾意最外層“好棉”既感覺﹐防水一般﹐所以一早送哂俾無罩用既熟frd。邊諗到因為佢係60片抄到咁貴﹐我買果陣只不過5百幾yen

thx

Csi起毛又焗

fitty 粟米片 就係 7 days

唔同架!

咁有乜分別?

我咪話待試
至少條繩唔同先
7 days條耳繩係扁身

7 days EX 先係扁身唔係咩
7 days 盒面係有個女人/兒童頭

我訂左係style cute
佢就咁寫7 days唔係ex
但佢條繩係扁身的
但我岩岩check番1609=7 days=/=7 days ex

盒面有人頭叫 7 days, 最基本型， 幼繩
我理解係咁
我自己只買左粉藍盒60隻既 EX

style cute 即係邊款? 原來咁多款

Style cute係16.5既粉罩
同埋個cutting同普通口罩有d唔同
官方聲稱有小顏效果

唔會後悔
呢隻都有細碼架

大路野分享
medicom premier level 1:
鐵線好，貼面厚身硬挺，好焗戴耐耳繩耳仔痛，內面起絲
白元藍:
鐵線差，紙質好厚身硬挺唔焗鬆會移位，耳繩太長一定要綁，內面滑
臭西男家樂氏:
鐵線好，貼面硬挺，耳繩一般，內面起絲
BMC 普通:
鐵線一般，面料薄又焗，耳繩最好
Presto:
2條鐵線好，貼面厚身硬挺，耳繩好

好期待啊

暫時只用過presto同fitty ex

presto 簿身D, 呼吸容易
遇上大風, 會感覺風穿過口罩吹到塊面
我覺得帶得耐, presto痕D
比較鍾意 fitty ex

好似好薄咁

presto我覺得裡面易起毛 fitty有冇咁既情況?

藍presto側邊有啲漏氣feel,要係咁調整
其實日本罩唔係好啱自己
澳洲台灣香港美國印尼易帶好多
一嘢就帶到fit面型
日本好似特別麻煩咁
唔知係未因為立體設計定點

帶超過半日fitty ex都會起毛
但無presto果種面痕感覺

presto d毛毛會整到個鼻好痕

開左Presto黎戴 feel到好快起毛
但又唔會了到個鼻 反係個嘴個邊起少少
無戴足全日 四個鐘到
但一開始帶少臭 終於明乜嘢臭口罩味
唔知係頭嗰浸有味定點 但啲味好快散問題又唔係好大

戴咗成個月快適厚到生暗瘡
但係係幾好, 條線又唔會勒耳仔

好似話可以買支野噴左塊面先會好d

白元快適真係幾垃圾
個罩好似紙咁 硬掘掘 完全唔柔軟
條繩又鬆

最好帶係BMC

今日試左狗仔口罩
又幾柔軟舒服
裏面果層係好似絨布咁
不過真係唔戴得耐
因為好易起毛搞到鼻好痕

依款好野黎

巴打有冇興趣換？
利申眼鏡撚

對比其他罩 呢隻眼鏡撚係咪會戴得舒服好多？好驚內層唔吸水

依家有medicom safe mask premier, precept15111,premierpro 2450

想問下medicom 以上兩隻有咩分別
一個dr protect 一個dr guard

呢3隻有冇試用感

Cute girl好鞋

鞋到好唔舒服

pro-lane relax S size
條耳繩係扁身d同闊d 唔會耳仔痛
戴上面會立體d冇咁貼個嘴
全家都鍾意relax系列

S size得16.x cm
另外有正常大人size

#5
Medicom 日版

Pro Lane - OK
比較貼面, 條帶比較緊, 但係唔會戴到痛
感覺小小焗, 講野小小扯住, 不過都唔會移位

Pro Lane Relax - 正
比較鬆動, 條帶又厚又彈, 咀空位比較多, 講野唔會影響鬆緊

有無人用過依隻？

成人啱唔啱戴？

係日馬買左兩盒粉紅presto，但係唔知點解一盒入面d白色盒上面有presto logo 但係另外一盒d白色盒上面就無，有無巴打絲打知道係咪正常架

請問知唔知頭髮2款好用嗎？

絲ok
用咗2個 幾透氣

帶開超快適粉
想知presto粉會唔會啱帶
有藍想同人換粉

Sorry 頭2款

你藍唔啱戴？

大咗啲

我有粉紅 可以同你換少少比你試下

隔離台交換口罩post留左tg 你有興趣就tg我

有冇人用過依款？
見佢獨立包裝好似幾正？

BMC唔覺你講到咁差啵
佢4角有逢盒好貼面又唔易走位
佢焗但係好吸水
白元戴左一排內籠就起水珠
反而BMC吸晒

知唔知係邊支

話係呢支 我突登cap左圖 但未得閒買 話噴完等佢自然乾霸戴罩就ok

超快適premiums 係未得兩層

用依支仲正，成分靚，對皮膚炎症敏感有舒緩作用
而且made in japan 唔係屈記買會平好多

好似唔錯 save低先

我有剪開黎研究過 入面個層類似紗片
中間個層我覺得係貼左落去面層到
我試過撕到d出黎會有d痴手
不過佢個包裝寫明三寶 應該冇事既

我覺得ok
用緊藍色個隻

係咪調轉左黎戴呀
果個cutting反而係更貼面架喎

咁都好啲thanks ching

medicom 定cute girl好

呼吸抖氣呢？
用超立體抖氣好舒服

明明係MIC﹐ 仲叫premium...

medicom

基本野唔會戴錯啦手
BMC罩面佢會做凌形逢位
等中間個位立體突出黎
4角就更加貼面
我個人好鍾意個design
相反白元就好一般

超快適Black有冇人用過

我用過
佢內層上1/3係無紡布 戴一陣就起毛 好痕
下面2/3係棉紗 有啲鞋
唔明點解會讚超快適

超快適同三次元邊個好用

呢支我自己平時化妝都有用，但唔覺有大分別咁
今日試下先，唔該

個個皮膚都唔同 可能真係要試多幾隻

想問呢種得唔得

呢d個個戴唔同 只有最啱你 邊有真係最好既罩

我有粉可換 健康台有留the（仲開埋post搵人）

Cute cat同cute girl 係咪一樣？

今日去咗屈臣氏睇280 貴好多，上ig shop 見到間黃店先190

係

我間小店專賣呢個系列
手足幫襯記住同我講！手足買嘢要懲罰，送samplesss!
ig: atorregead_plus
(認住隻熊貓icon)

所以一定唔會屈記買

有冇手足用過呢隻?岩岩拎左貨
見佢有香味加濕又有3防買左黎玩

去屈記試完去第二度買

Donkidonki 好似都有

呢款就寢用無三防架
要日夜用嗰款先有

係日夜 最上面張圖鳩搵原來有咁多款

有冇巴絲用過奧田 想知評價

幾好用 有兩條鐵線

有冇人用過 iris 醫療現場
包裝冇寫明Bfe vfe pfe
剩係寫日文99%防菌病毒

伏？

有無人用過Kaunet 口罩，好唔好用？

airfiber 好似冇防水？

無 佢係TypeII唔係IIR

食炒入咗
希望值得

但其他日com都好似有fluid resistance？

Presto有兩條鐵線 我自己就會將中間嗰條都對摺一下先戴 咁會舒服好多 唔摺嘅話就會壓住個嘴 係街見到好多人都係咁

應該係新舊款
新款連個大紙箱都唔同 薄d
舊款大紙箱厚身

第一次戴kf94 好正

想問下astm lv1 $250一盒50個 值唔值得買

有冇人放口罩?
想搵presto綠50/Kawamoto(誠哥罩)/男fitty 7days ex 18cm

如果屋企少口罩，買住先都ok既

C記越黎越多淘寶貨扮日本罩賣

好難分

想問西女西男係咪姐係fitty?

咁點解叫西女西男既

用超快男 可唔可以用presto 藍16.5？ 會唔會細左d?

睇包裝

Majestic_stylehk 口罩用後感

透氣度: 100分 仲薄過紙
服務滿意程度: 100分 無撚得彈
出售有問題口罩唔願意承擔責任👍🏼
對用盡方法賺盡每一分一毫嘅態度我佩服
味道方面: 帶有陣陣嘅臭味
顔色選擇: 冇得你揀屈9你要 kam橙色都有 不愧係時裝店出售嘅口罩

買口罩送難受抵

有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

報海關囉
之前d 藥房狗都比人拉咗

上官網睇

用緊而隻
新年前而個價買左一盒抵到爛
之後就要高追多一盒

大家有冇用過呢隻口罩？
睇落好似幾可靠咁

早個月朝早排donki會有得買 唔知now

有冇人品過喱款
質素如何？

你明知系伏 竟然仲咁戴

我帶超立體耳仔會痛
我係咪買左假野

有冇人用過情熱價格？
本身用開三次元
有日用左情熱價格
覺得簿d同有浸味

我發現fitty silky比人吹太大 唔值1:2咁換
但都係我嘅top list入面以性價比黎講7days已足夠
(大部分mic款,未有錢試企鵝三次元)
最大分別係條耳帶同內層 同下面有個logo
內層唔會起毛 滑過普通款
但耳帶緊過普通款少少

快適w刺激臭

係咪donki果隻？
我用落條帶唔會戴到耳痛，薄過三次元，三次元厚到冬天用都出汗
之後用普通外科口罩戴到耳痛，除非用17.5cm咁鬆就唔痛
有機會買白元試下先

請問有冇人知topvalu 包裝口罩（7個裝）有冇bfe pfe vfe? 我見佢盒裝有寫但7個既包裝冇寫

除咗條繩外 塊罩料差得遠唔遠？

你zoom大啲睇
內層silky會滑啲 少啲窿
比較吸水 唔知係咪我錯覺
冇研究外層

請問有冇全能嘅爸絲打可以幫我鑑定下係咪真口罩
我屋企真係好缺男罩.....

今日試左SMART BASIC SOFT MASK (獨立100個隻)

面料超軟,透氣度高,一D都唔焗,不過大力吸氣會痴嘴,左右罩邊有做V-CUT剪裁,感覺上會貼面D
耳帶扁身,比平常見扁身帶更闊,類似超鬆既彈力紗布咁,戴幾個鐘都無感覺,好似冇戴一樣
鼻位鐵線尚算夠力,行快2步都唔會有霧氣
戴足4個幾鐘,冇起毛,冇口水味

整體黎講唔錯,印象中SMART BASIC原價唔貴,CP值幾高
可惜現在已經極難入手

上c記買

d字同字型 design都流流地...

我覺得唔太挺身呢點麻麻地 夏天應該好焗 但條帶真係好正

7days定7days ex?
silky touch 同 7days膠袋包裝唔係唔同咩？

有冇人用過隻? 信唔信得過? THX

PERFETTA ASTM LEVEL 2

我覺得條帶正過超快超立
暫時用咁多隻，呢隻條帶最好
不過睇落去好似流流地咁

真 條帶真係世界級 但太soft 一吸就痴嘴

7days 100隻閪男
我silky touch係7隻包裝
冇ex

7 days 同7 days ex 有咩分別？

Soft黎講係畀白元/竹虎cp重軟
遲2日試埋隻ribu超柔對比下

謝謝爸打回覆

sorry 巴打 我google過之前有post講過呢盒野話日本有賣 應該係堅野 fake左你 我自

超快>三次元>fitty ex >白元 > fitty silky >bmc
聽日試企鵝

Bmc咁好都排最後

焗到嘔

bmc /fitty silky 透氣差 吸氣會黐住面。

希臘口罩
Bfe 99 Type II $260 可賣可換

有冇巴絲可以讓盒17.5cm罩比我?
BMC/Fitty 7days ex 18cm/誠哥罩/超快適30
Thanks!

BMC好唔好用
本身用緊白元女
見朋友有bmc
諗住要唔要同佢交換品罩

唔會，你肯幫我google已經好多謝你，連登有愛

今日品 KURAS

特點係內層唔係用不織布,係用綿做既細密紗布
開袋有少少味,10令分鐘後就冇,不過紗布冇想像中咁滑
罩身整體比較硬,感覺上同一般美罩差唔多,透氣都OK,唔算焗,只要唔大力吸都唔會痴嘴,整體都貼面
肩身耳帶,同白元差唔多
鼻位鐵線夠力,長時間戴都可以保持形狀,基本上長用都唔會有霧氣
但.....戴左一個鐘之後...內層紗布好撚多毛毛飛出黎,雖然唔痴嘴,但會整到你唇上下都勁痕

日森價11XX羊40個.....唔算平價
短時間戴OK,超過一個鐘一定會唔揀佢

咁大鑊
貴嘢咁垃圾對唔住自己荷包

唔好換 bmc少少焗 白元透氣d

Bmc幼童款 即係橙色嗰盒 原來係冇鐵線
有冇人知fitty12.5cm個款有冇鐵線

印象中冇乜人品過，唔知係唔係單一case

過幾日回回氣再試多隻睇下點

有冇人覺得fitty 7days ex好多毛

今日戴戴下有條毛痴咗落個咀

好多人話presto好多毛
我覺得fitty 7days ex仲多
搞到好痕

企鵝=超快適
質感舒適 超快>企鵝
透氣 企鵝>超快
企鵝挺身空間大好多

戴住好似吸緊貓咁

西男西女呢

1月頭開始戴口罩，入手咗幾盒日本罩開始喺隔離post同巴絲互換，做品罩師的確好過癮，換到D好嘢返嚟戴時好有成功感

盾牌成人(5/10)
立蒙面法時入手，當時只係$45盒，正正常常嘅外科口罩，正常透氣度，但大半日都會起毛毛，結論：中規中矩

Koo doctor女裝 (1/10)
有1分只因佢係日罩，明明我面算細，戴咗一兩個鐘耳仔痛到癲，太貼面呼吸好唔暢順，唯有留俾屋企小朋友用，亦令我有細罩恐懼症，結論：真心不了

藍金色女人頭防霧氣5個裝 (6/10)
全日文所以唔知牌子，厚到好似姨媽巾咁，成個罩棉花咁軟綿綿，出奇地幾透氣，底層好似絲咁滑，可惜我唔係眼鏡娘試唔到係咪唔起霧，如果冬天用會加分，結論：起出望外

粉紅超立體(7/10)
透氣度極高，空間大唔會掂到罩，戴足全日唔起毛，第一次唔識戴，拉鬆咗條帶，搞到勁飄移，之後學精咗輕手d戴上耳仔，無再成日移位，結論：啱size堅正

超立體女裝有鐵線(8/10)
優點同上，多咗鐵線包實晒，完全無移位，唯一唔好係有少少拮面，結論：安全感大增

三次元金色男裝(3/10)
對三次元充滿期待，但左右同下面塊紗完全唔知想點，又拮面，不過佢厚得嚟又出奇地透氣，唔會起毛毛，條繩都好舒服，結論：名過於實

Fitty silky touch more男裝(9/10)
質地真係好滑，但同其他巴絲一樣呼吸時好易痴鼻窿，透氣度高，全日唔起毛，條繩舒服，結論：非常驚喜

Fitty silky touch fuwari男裝 (8.5/10)
聲稱條繩會特別舒服，但感覺上同more差別不大，但又唔夠more滑，整體嚟講都不錯，結論：more正d

Fitty silky touch more女裝(10/10)
試完男裝咁正，就算對細罩有恐懼都想試，一試真係不得了，fit到漏，唔會好似男裝咁痴鼻窿，空間感大，唔會掂到罩，全日唔起毛，最重要係隻淡粉紅色真係J死人，結論：暫時最愛

等待品嚐：幾款KF94/BMC997/Smartbasic soft/女白元/黑色超快適/Saraya/Iris

今日試左呢隻
川本産業 感染対策 サージカルマスク 7隻包裝 MIJ 普通 SIZE
首先多謝同我換返黎既巴絲

特色係傳統外科口罩向下3層下摺+中間鐵線
罩身算軟,透氣度中高,唔會焗, 左右罩邊比較硬身,會難D屈曲,整體都算貼服
鼻位鐵線同中間鐵線夠硬,感覺同超快適相近 (用過PRESTO就知佢條膠條幾唔夠力),慢跑,講野都唔會走位
跟包裝上既教學先對摺再戴,會完全撐起口位罩身,點大力呼吸都唔會貼鼻/痴嘴
圓型耳帶,比一般美罩/本土野舒服少少,同竹虎差唔多
戴左4個鐘,唔臭冇口水味 (起毛? 都掂唔唔到嘴,點會知)

日森價550羊 7隻,對得住MIJ定位
整體都做得唔錯,冇乜大缺點,係冇多隻數既盒裝同偏貴囉

粉紅超立體會唔會好細

的確係細
但我係細面絲，非常啱size

係咪得我一個係帶豬咀

口罩post想人點答你

請問有無人試過家樂氏閪男？
會唔會條帶好鬆/太大？

想知presto定bmc舒服同透氣啲？
要俾人 諗緊留邊款自用

16.5啱啱好
16.5白元耳帶會鬆
17.5太大

無試過BMC
BMC焗過presto 上面巴絲仲話焗到抖唔到氣
presto 透氣 但易起毛
開始熱用BMC應該好攞命

絲用閪男都無問題？ 正考慮要唔要交換閪女
PIP 17.5 鬆到仆街
我入左兩盒 依家for display only

我係絲
16.5最fit
細面14.5都戴到嘅 睇你

呢幾日試左幾隻，個人感覺係：
Presto > 白元 > 超立體 > Iris(安心清潔)

我覺得未至於抖唔到氣 但bmc係焗過presto
不過我會鍾意bmc多啲
因為presto有毛
同埋戴眼鏡presto瘋狂起霧，但我戴bmc白元都唔會

presto有毛 戴幾個鐘就要換 白元就勁易移位

暫時用咗三款 個人排名：
Ribu>presto藍>白元藍
Ribu唔見有人評 但真係好軟身好貼面 唔痴嘴唔甩毛 唔算太厚 呼吸順暢 耳線ok舒服 同埋獨立包裝好加分
Presto藍唔厚 中間條鐵線撐起咗個形 唔貼面 條耳線都舒服 我自己用落唔太覺甩毛
白元藍係三款嚟講比較唔鐘意嘅 本身面大但用落都覺得太大 同埋好厚好焗 鼻樑條鐵線會自動變番直 不過條耳線真心舒服
嚟緊應該會試埋西男 smartbasic同lead health care
醫現同臭罩變咗期貨 唔知幾時到

藍絲專用罩

你入左邊隻換左返黎先醒起未睇過食評

但個盒寫住得bfe咋喎 我有一盒

presto臭，快適w更加臭，陣味戴多陣就會散
好貼咀，戴得耐起毛同有味

白元返工戴到收工都無味，幾fit我面型

點解成日話presto 臭？ 我一啲都唔覺
不過覺得presto 個cutting同我個鼻哥窿好貼 會liu下liu下

點解

試下企鵝就知fitty more好焗

用過其他比較落 真係有陣味
不過好快散

今日繼續品MIJ罩

DR.C医薬 ニオイ・不衛生タンパク質を水に変えるマスク +3

睇官網話特點係會將臭味/唔潔淨既蛋白質分解成水
幾厚,罩身偏硬,但唔算太焗, 最內層唔同一般不織布,比較粗糙,4角有做壓花,令到口罩更貼服
鼻位鐵線夠硬,日罩黎講算上位
耳帶厚身扁型,同白元差唔多,彈力再高少少
因為平時戴開17.5,而呢隻係16.5,所以覺得有少少緊,但係唔係耳位感覺到,反而係臉位
戴左6個鐘左右,真係完全唔臭又冇咪,內層亦無起毛

原價5XX羊,3隻一包, 罩黎講其實幾貴

presto 120 獨立裝有陣味
唔知 200隻 有冇味

一戴上去果下姐，陣味好快散

我想問下大家有冇人買過台灣或者日本嘅口罩墊？
我見佢哋教學都係用係紙罩度，想知用係布罩得唔得呢？
打算買比屋企人落街買餸用。
唔該晒大家

中間條鐵線都摺一下會好好多

咁你不如直接買個布口罩再攝個外科口罩起中間 咁落一陣街既話都可以用耐d既

同意，跟日本人戴口罩方法，先對摺再戴就無問題，正好多

有隻金色版 7xx/3枚 唔敢用

因為諗住外科口罩留返嚟返工時用，落街一陣就用平啲嘅方法，怕嚟緊口罩重難買所以諗定第二個方法慳啲洗。

咁你用k kwong自制口罩大法 如果唔怕既話

有冇人品過竹虎level3 感覺如何？

就係怕所以問下意見

點解係藍絲專用？

本來有一盒賣左再補錢買返兩盒三寶

大面絲食評
1. 三次元17.5
五層罩用起黎感覺好安全，開頭有陣味，開盒耐左就會散。條帶好舒服好長，所以用嘅時候一定要打結，唔打結會鬆。罩內側冇起毛，亦都唔會太焗。個罩裏面幾吸水，所以就算大汗嘅人用都唔會搞到成塊面濕曬。個罩剪裁幾好，好貼面好舒服。
買返黎嘅時候有膠包住成個盒，開盒裏面係冇膠袋嘅。鐵線位有條寫住內側嘅膠，個罩唔綁繩嘅話會飛黎飛去。
·總結黎講係唔錯嘅，夏天戴肯定會焗，但係去人多地方/返工一定會好安全。
滿分

2. Cute Girl貓罩
：為左可以日日j個貓盒先換隻罩嘅。隻粉紅色都唔錯，好淺嘅粉紅色，唔會好似某啲印尼粉罩咁柒。個心心好正，剪裁都幾好嘅，都算透氣。
：但係焗撚到仆街，今日25度我戴完好似30度咁熱，內層好似唔係幾吸水，而且好多毛，塊面痕痕地
·一啲都唔鍾意cute girl，焗撚死我又痕撚死我。
1分比個貓盒，1分比條耳繩

3.Sun Million
：透氣唔甩毛，唔會成個罩都係水，雖然薄但又未至於啲支那sexy罩咁薄。不織布係幾舒服嘅，唔會痕唔會起毛。耳繩夠長可以自己調節。貼面但唔貼嘴，breathing zone夠大。
：但係耳繩唔係幾舒服，綁太緊隻耳仔就會痛。中間條鐵線跌到落下爬，冇乜用。
·幾抵玩，bfe（聽聞有pfe）都夠曬落街買餸。個罩夠透氣夠大，包得曬塊面。戴四五個鐘冇問題。

4.Azfit三層藍白格仔嘅不織布
：個罩幾大，包得曬塊面，而且breathing zone夠大夠挺唔會痴嘴，好透氣唔會熱。
：口罩較大，如果唔綁繩嘅話就會唔貼面。唔夠吸水，大汗嘅話都會有少少濕。質地有啲「鞋」，不過唔會刮到塊面。
·整體黎講透氣舒服，戴四五個鐘冇問題，但係唔夠吸水，綁繩前唔夠貼面。
3.5分lol

諗住送俾人？

綠係17.5 cm 闊
藍係16.5 cm 闊

新年個時咩都唔識跟左朋友 係日亞買左(同時美亞 gmkt 都買左...dklm cut撚晒)
三盒presto 200 綠色男size
三盒 白元 60 男size
三盒 fitty 100 男size
三盒 bmc 150 女size
三盒 超快適 50 女size
佢話呢幾隻應該最好最抵

自己 主要用 白元 同 presto
屋企人用 超快適 bmc
工人用 fitty

之前大家都係用 港版medicom多
轉左日罩都覺得ok
我覺得 白元無 medicom 咁貼
屋企人係咁讚 超快適 好好好 三個好

今次係好多人都想要/想試既

フィッティ®シルキータッチ 耳ゴムふわり 18CM
FITTY SILKY TOUCH FUWARI

特點係內層特別滑,同埋耳繩會柔軟D
罩身幾軟,內層真係幾滑,但冇話摸上手好似真絲咁滑既,透氣度都高,唔覺焗,但係同好多巴絲既評價都一樣呼吸時都會痴嘴/痴鼻,重要係痴得好貼下,
口罩左右部分有做少量壓線,貼面程度同一般3摺外科罩相約
鼻位鐵線中規中距,算叫夠力,但大動作/講得多野都係會移位
耳繩扁型厚身+柔毛觸感,大力撳佢會FELL到回彈力好好,口罩帶上去基本FELL唔到耳繩,係舒服既
18CM闊,但FITTY一般耳繩都係偏短,所以同一般17.5罩差唔多
戴左4小時左右開始會有少少口水味,但內層唔會起毛

原價22XX羊50隻, MIJ價錢級 ,雖然係MIC製造,但感受都係MIJ級
值唔值見人見智

有冇人覺得白元條耳帶好鬆？

有 鬆到離哂罩

打圈

白元同白元pro 都扎一扎佢
就勁正

你朋友對你好好 無老點你

白元同fitty silky touch 邊個好啲
有fd話要交換

梗係FITTY ST啦

點扎？求指教

條耳帶啊 打個結 縮短佢就 好正 一開始要自己因下個長短
如果有訂書機就用訂書機 不斷試

我愛肥仔

得閒試下
如果可以將presto條耳帶換落白元度，咁就perfect

medicom最正

邊度仲有現貨入手

除了旋轉

開左盒bmc
對我黎講太大塊
唔焗，鐵線好硬身
用成日都仲好透氣

肥花 但都係同一班人

想問下bmc男定medicom港版透氣同舒服啲？
朋友想同我換

有冇3M 9105J-DS2用後感?

Fitty st 真係好滑？
佢條耳繩係咪闊d?

其實係咪中間個條都應該屈一下???

3.握住面罩的同時懸掛橡膠耳。

*如果您想在嘴上留出更多空間，請稍微彎曲一下中心線。

原來係, fced

bmc係氣密首選

定係氣絕

唔係我話架

想問bmc碳，997同普通版嘅分別
試咗997 17.5對我黎講大 下爬浪浪下
但長闊貼面可接受 耳帶要好似白元打個結
可能我講嘢多同返緊工 戴咗4個鐘會有口水味同開始焗就換咗
但係幾舒服 Bmc做乜唔出16.5

想問下超立體30個裝無鐵線是咪會好易航位

我有屈少少架

係 講嘢就郁

奧田同Fitty一樣好，罩2邊有壓線，貼服唔漏氣，粗扁帶，帶耐咗耳仔唔痛，最正係有18cm版，啱哂我哩啲大臉人，唔明點解少人買，都好，唔使炒貴哂

好薄

佢叫Reed Health Care

奧田18cm好用我係講緊哩隻，唔係其他巴絲講嘅中間有鐵線。

Reed health care

神罩

奧田，白元快適，N&N......好多都係扁帶

我又覺得ok喎，睇#987 幅圖自行判斷喇

洗咩睇圖，我有係手，就係薄

巴打，你係雙鐵線嗰隻定單嗰隻先?

中間有線

想問下Bmc活性炭口罩點戴法？
灰色係向外定向內

西男fitty其實都ok啊 雖然我肥仔面戴上去有小小細 但overall唔錯

暫時試過白元同埋pip紫色盒
Pip柔軟啲比較舒服
白元就比較硬身，有少少拮面，但好在夠挺身唔痴嘴

灰色向內

thx 同屋企人嘈左好耐

其實佢盒張圖已經話左你聽邊一面係正面